【多圖】身高唔夠160 識親女朋友都係白富美？

追女仔不外乎有錢高大靚仔？如果大家真的如此想，戀愛路途肯定十分崎嶇。近日台灣女星陳依依，在節目《一袋女王》中透露，她跟男友納豆(林郁智)的愛情故事，她憶述對方用了一個方法，大約3天時間就追到她，甚至不用太多花費，下文為大家帶來這個把妹絕招。

台灣著名節目主持納豆，身高只得158cm，其貌不揚，但他以往的女友卻全是高白美，現任女友陳依依更是擁有驕人身材，而數到他的把妹絕招，很多人也誤會他只靠有錢有名氣，忽略了他本身是一個甚具幽默感，聰明轉數快的人。近日納豆女友依依在節目《一袋女王》，公開了她接受納豆當男友的經過，原來只是食飯時一個簡單動作，讓納豆抱得美人歸。

依依在節目中透露，二人年紀雖然相差12年，但納豆未有介意年齡差距，反而主動約會她，初時二人只是用line聊天，在曖昧期間也有簡單吃個飯，只是有一次納豆約她到北海岸兜風，之後到餐廳吃飯，當依依在吃意大利粉時，弄污了嘴角，納豆馬上用手幫她抹掉，並將指上的東西吃下。納豆的窩心舉動，令依依有觸電感覺，之後差不多3天時間，二人正式交往，更不時在網上放閃曬恩愛。最讓人意想不到，在日劇《初戀那一天所讀的故事》，帥哥橫濱流星暗戀深田恭子，二人吃飯時也出現過以上情景，橫濱流星也曾吃掉對方嘴角的食物，看來無論是矮男還是帥哥，追女仔手法也是大同小異。

台灣著名節目主持，完

link:

女人食仔果然唔係名就利？

女大男十二年？

並將指上的東西吃下
我就覺得好嘔心啦

普通人咁樣做就痴漢啦

無心點會兩日單獨食飯

有名氣就梗係得啦
普通人嘩做啲女報驚都似

大波，樣中上
唔係白富美？

正常未食完走鳩左啦

條友唔係俾人綠帽咩

連登仔搞清一件事唔好拎納豆打飛機or 笑鳩啲女有名氣先痴埋去

一般媾到女既矮仔係點都有返啲自信,起碼同囡講野都正常風趣,做下運動鍛鍊下充實自己咁

連登啲矮仔係矮臭柒毒,that's all...

我會覺得好變態

把口識氹人已經贏過7成男人啦

收皮啦支那人，白富美支那Term都用得你咁撚開

d女好正

第一標題支那話
第二條女對波好明顯係墊+夾出黎
唔係話唔大,但要減返一兩個cup先係本身size

就算係靚仔都會覺得好奇怪⋯⋯係戲先會咁做

醜就即刻會反胃

c左右
不過幾正

中撚左肺炎啦

都係個句啦 靚仔嘅話你食食下飯 奶我腳指都冇問題
窮撚毒撚就死撚開啦，屎你都冇得食

係我都會咁食，夜晚就食佢

應該會即刻起雞皮心諗搞咩

男事主好靚仔